Against the Current 嚟香港

終於嚟啦

邊度睇！ 最近無follow佢地

我睇個official website 先知
十一月尾嚟

提提大家今個星期搶飛

上次好似係麥花臣？

上次唔喺香港無為意 不過今次係

R唔到fd去
毒撚自己睇

好窮 最近勁多show睇 堆曬係9月賣飛

大家記得上Live Nation HK個網登記做會員就可以早一日買到飛

Chrissy

遲左登記
收唔到電郵

印象佢地唱live麻麻

買到了

買到+1

可以quote個promotion code同條link俾你

Thx

希望無問題 唔得再quote我

可唔可以share個code

可以阿 我上面加密咗 你試下入唔入到

上次有睇，但完左個tour好似出得一兩首歌，唔知睇唔睇好

謝謝絲打 🙏🏻
已成功買飛
感謝

唔該絲打 已買 不過A行得返啲遠位 買左B行

見佢今年好似無咩宣傳咁 定香港無咩人留意佢地
我想講今次買飛好感動 從來都未試過個網咁順

有冇人買咗企位

唔揀企位？

有呀 聽外國band我prefer揀企位 氣氛好d

收工太夜 企位霸唔到前面

仆街無諗到依樣野

麥花臣啲台要睇佢點搞 如果唔係企位後面好辛苦 睇唔到

我嗰日無野做可以早d去 係唔知個fd要唔要返學 死火 好蠢

唔緊要啦 都係enjoy the show

無咩宣傳呢樣真
希望多D香港朋友仔可以認識下佢地

通常要早幾多到
利申 第一次睇 concert

由佢地同kurt合作開始睇
好似睇住佢地大咁

真！！應該都有三四年 望住個樣依幾年變咗咁多 都係鐘意以前既chrissy多d
Btw由唱cover唱到開world tour都幾勁

我都係第一次香港睇企位 慫恿緊朋友走堂 早dd去 諗住六點左右

佢地真係一步步上 希望有日全世界都識佢地

Btw Chrissy以家個樣好似有少少殘

我個日好早放學 希望企到好前

正

BTW VIP是咪包埋合照嗰啲?

係殘咗好多 好厚粉 望返佢同Kurt/Alex合作時靚好多

Vip冇晒680
買580vip先

想知vip包咩

買唔到vip
好想要vip飛

屌那星 上網睇佢話門票得返10張
堅定流 仲諗住遲小小買都仲有好位

以家都過咗幾耐下
希望你買到啦

飛已買

多口問句
有冇人自己去

係

條女唱live完全唔得
上次有去 好失望
但係上次有Alex goot
條女完全係9叫 但係仲屎過gem

氣氛好唔好

還好 人都唔係好多

佢好似無人個live係點 錄音室歌手

又黎

Exact7ly 所以之後都無笑9 宇宙gem
9叫都有分級數

希望今次好好睇睇

我

自己去

新歌好好聽
R緊人陪我去

Loop緊首 Scream
Btw 加油呀

Voices都唔錯 個MV好吸睛

好期待
btw有冇山頂嘅朋友

啱啱係timable見到先知有演唱會
上次冇去睇 今次一定要睇Chrissy

買唔到企位？

我都係
好彩今次睇到
唔特登上佢website 都唔知

我見Cityline 仲有飛

利迷子

咩區，我都係單拖

YELLOW

三年前我有去佢嘅concert，但佢地遲到兼唱得果幾首，又有啲走音，真係有啲失望

好撚唔中意Chrissy宜家個style

我都係
加上個妝愈嚟愈厚

睇返以前佢地d youtube cover 嗰時Chrissy真係好正 宜家個look

果個星期不在香港

有冇人放vip飛

有冇人想睇又未買飛
本身同朋友一齊睇但佢依家唔得閒去
想要飛既可以搵我 佢依家平讓 價錢可議
原價係$688企位再加$32網上手續費

唔係VIP岩唔岩 放緊688企位

想問新碟past lives 香港有得買未

賣到未 有冇其他fd/男朋友去？

新歌幾好聽

未啊
依家半價$360讓一張free standing 688
(原價688+32蚊網上手續費)
有冇人收留

Ching你有幾張呀 有意呀

依家放兩張 tg傾啊

Ching你放咗未啊

未啊 tg me

Ching仲有冇興趣啊 tg me

有冇巴/絲打人要against the current 演唱會飛x 2 臨時去唔到
$588 低過原價放

+1 唯有飛去睇東京場

$588 2張?

我原價買588一張，依家有兩張，想要的話可以低過原價放

Chrissy 越來越樣衰,而且唱功0進步,點買得落手

駁唔到
利申：買咗

以前初出道好pure 好 ture , 而家 屌你又唔係 heavy metal 洗唔洗化成咁

鬼妹越老越厚妝 不過佢誇張咗
咁你有冇買到飛

仲有冇人放飛?

其實有冇人知vip即係點

好快29號！

仲有冇人放飛？

有 一張
有意

有 兩張688
平過原價少少放
有意 wtsapp 93499632

有

放一張 29/11
Red 7段 D排 原價$588
蝕價$450 可議
因為唔得閒睇 求收

企位大家預幾早去排定

六點左右夠唔夠做

我都諗住差唔多時間去排 今日去麥花臣拎飛先

有冇人知VIP姐係幾點入場？

放兩張 $688
可以平原價少少放~

聽日就係喇好緊張

推

我都想知 唔係好覺邊到有講

Live nation fb page講咗VIP係6點入場

咁企位前排實俾人搶曬

行緊去麥花臣

有冇巴絲到咗

入咗去了

Vip係爽

到咗

放人入去未

攬咗chrissy一下

見到

Cos仔vip飛？

絲打好正

yes ar

企位但生得唔夠高

開始未 我跑緊黎

呢刻未 但你企位？
企位個area企咗一半人了

唔係 我坐黎

咁ok啦
不過你快啲了 應該差不多

唔係唱到十一點咩

做乜鳩

唱咗唔知有無一粒鐘 我以為起碼十點完

咁早趕狗落閘

咪係
不過咁我覺得好正
最後個首wasteland 係我最鍾意個首歌

見到啲人散場仲心諗[成班傻鳩 邊有咁早完]
屌你老尾坐多陣見啲人走哂先知真係完

見到啲場工揮哂手叫人落黎都知無望

見到有個女仔用相機影相 影到最尾encore比人捉住刪相刪到完場 極慘

8點半先開始
唱得一個鐘多啲

無the fuss

如果唱耐d就perfect了，咁難得先可以聽live

去到嗌encore 嗰時已經心諗 咁快encore? 有少少俾人呃咗錢既感覺

真係比預期短咗啲

衰在得1粒鐘同冇唱young & relentless

同埋點先做到VIP?

btw有冇手足知vip啲合照可以喺邊度睇返

買飛嗰時+500
不過數量有限售完即止

掛住個證就係vip?

yes

我都係咁諗
你八點半先開始 九個字都冇就encore
有冇咁急呀 以為起碼個半鐘起跳

見到你

以前好正，而家個look唔知想點

唱功好左好多 雖然都係有待改善
做gym真係咁有用

唔係掛 我單丁去

係樓下企左陣認到件衫

超正

我諗住等啲人散影張poster🤦🏻‍♂️

點解咁快完

佢d飛買一送一算係咁啦

咩意思

我好遲 買果時買588 仲要買一送一
即係二百幾蚊一張 不過個位...

你地唔係咁嫁咩？

因為我係一開售就買，不過買一送一都冇用，我都係自己去睇

正價買

Sad

自己睇都唔錯，好享受成場，好正

好想再聽多次 真心唔夠喉呀

Live nation又話有vip souvenir 結果都冇

真..買到企位肯定仲正

幾時會再黎，下次一定買企位+vip